聽日應該到在職人士出黎

好多人星期一至五，甚至六都返到，未必個個都有能力/時間放工黎出黎。
而星期一至五好多後生仔，讀緊書既出左黎，幫自己同下一代爭取啲每個人都應該有既權利。
我地出黎唔一定要衝，我地出黎係要話比政府，其他義士知，我地並冇因為假撤回，所謂既道歉而滿足。
我地追求緊一啲大家都應該要既野！
所以我好希望返緊工既你，或者今日放緊假既你
聽日，你地都可以去立法會/添馬。一齊去拎返我地本身有既野